熱狗鳩吹自己話live stream開天殺價

大佬啊，邊有人信啊

人唔笑，狗都吠

笑撚死人啦，有Facebook,YouTube 免費串流唔用。走去賴livestream 加價，搞所謂自家平台方便篤數

今個星期六熱狗台慶，睇下有咩支持者重咁戇鳩支持

做生意加價有咩問題,講到人逼害你咁,又唔係淨係加你一個,係咁不滿之前又升級企業版?正一走住黎屌,唔鍾意咪唔好用,大把平台可以揀,講咩唔想幫人賺點擊率
真係笑死人,互惠互利講到蝕比人咁

又鳩噏啲理由出嚟呃錢

幫人賺幾百點掔率好緊要架，人哋說係差嗰D黎開飯，雖然人哋幾十億。

支持者記得課金支持買server啦

遲吓會唔會又整啲假cap screen扮真圖

自家server方便篤數R廣告，全港首個十萬人台

收皮啦熱狗
隔一排想洗底？

而家都仲好記得你俾人篤爆左篤收聽人數先搞咁多野又俾錢剩喎

越做越霉邊有可能爆流量

抵啦

比人傳政治庇護又唔出黎澄清
家下又收埋貔唔用 Live Stream (咁多人貨金比唔起都有 d 怪)

Youtube 萬人台收廣告費收到手軟又唔做 CLS

係得班傻仔會重信呢個垃圾團體

cheap雞server頂唔順
到時又話比人DDOS
跟住話艱苦經營
叫大家多啲課金

共產黨手法

點解要逼害我地熱血公民呀

其實佢地有冇解釋點解唔用YouTube 開24小時直播，流量高YouTube唔係仲welcome咩

笑撚人咩？ 熱狗根本無人睇 點會爆流量

陳雲一集課金都有成九萬幾蚊
六十六萬濕濕碎啦

啊獸胃話唔想益youtube點擊率同怕俾人政治迫害。

億萬人台

肯肯定喇，連非洲南美人都聽，十幾億點擊率走唔甩喇！

咁又用 facebook
自己寫個社交平台啦

好弱嘅解釋
零說服力
係傻仔先會信

夠膽咪開張報價單出黎囉

雖然係剪輯精話，但咁既播放次數
仲少過小學生功課upload 上youtube

揾人問下livestream係咪真有其事 唔係既話即係抺黑啦

慘不忍睹

做多幾集熱時上市啦，做多幾年熱時勁過700

個number 後面小咗個k字，照J

我有朋友聽宅新聞，仲話其他網台冇同類型節目喎，如果有可以推薦下嗎？想幫佢脫離熱狗毒害。

熱狗就係睇中呢點專吸毒L水
希望你朋友盡早脫離熱狗毒害

幫推!!!!

最重要係搵個SYSTEM睇唔到VIEW數

其實佢封email 間接透露左有幾多人睇。1,700,000 viewers hours.除番365日，當每日12個鐘。viewers得400左右。

邊到有 email 睇

熱時個網 or 熱時fb 講livestream 個page.
btw, 以上計算仲要假設每個viewer睇一個only.

lin

Livestream條友啲英文
唔講以為封email係熱狗自己寫

其實每次live有400唔算柒
柒在吹大十陪

專講動漫節目 大把wo

謎之音話有好多 server 架
希望謎之音出嚟解話
撐你呀謎之音

推介D唔該，講動漫打機嘅，唔該晒。

謎之陰唇

假設佢cap出來d 野係真, 佢係平均400個viewers, 但最慘係佢地除左呢400個之外就真係唔會有其他人睇. 放上youtube d 片得幾十views.
d 出名youtuber 單拖做d 收視都好過佢地咁多人夾埋做.
所以話, 做人最緊要正直, 講呢句說話班人正正係做埋反面教材. 仲有一句, 錢向道理走, 所以今日佢地就來收皮.
一班人夾埋講一個大話, 俾人拆穿晒到今日仲唔肯認, 任何有正常思維的人都會唾棄佢地.

題外話 原來熱血少年軍已經解散埋

黎黎去去都係果四百人

佢地個台唔係24?

其實一日 4,657 個鐘, 一個人睇一個鐘頭節目姐係都有四千幾個人頭數.
講真唔低, 但係點解佢唔去 youtube 賺到笑, 要折墮到玩山寨就真係耐人尋味